Compléter les définitions suivantes~:
\begin{enumerate}
  \item Le cercle de centre $D$ et de rayon $3\,\text{cm}$ est l'ensemble \pointilles

        \pointilles

        \pointilles

  \item Le disque de centre $E$ et de rayon $7\,\text{cm}$ est l'ensemble \pointilles

        \pointilles

        \pointilles
  \item Le mileu $M$ du segment $[AB]$ est le point \pointilles

        \pointilles

        \pointilles
\end{enumerate}